信任係咪好重要

一段無左信任既感情仲行唔行到落去

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

唔想信你 但好似無得唔信

冇咪慢慢建立
只要兩個想繼續一齊就緊會有辦法

可能佢唔想 所以先要呃我
好恐怖 原來一直以黎既甜言蜜語都可能係假

訓唔著

反送中 第一刻開始就係因為 信任 呢個字而產生嘅一連串問題

本身條條例係一條為咗 彰顯正義 嘅法律
但因為係由大家對 中共政府 港共政府嘅不信任
令到大家唔想推呢條法律
大家怕返到大陸受到不平等 不安全 不正義的對待
所以大家 寧願放生陳同佳 都要守住條法例嘅通過
呢個正正係 信任 有幾重要嘅其中一個好例子

拍拖都係一樣 你信佢 佢信你 咁先玩得耐
有一方不信任 咁就睇你任期可以撐到幾耐
祝你好運

問你一句

你信唔信林鄭？

嗯

唔信 唉

唔信就走啦

係，好撚重要

我覺得對方一直都冇信任過我

呃得太多次嘅話，就點都建立唔返

最怕係你完全信左佢 但佢利用左你呢份信任 到時你不知不覺發現左 就會崩潰

無咗信任，玩夠就好走

信任, 安全感, 態度...每一樣都係互相緊扣, 決一不可...點解會冇信任?係未因為冇安全感?係未因為態度太輕佻?靜靜回想下缺乏咗嘅信任係由咩引起, 引起嘅原因有冇得解決?冇得解決咁你接唔接受, 接受唔到嘅與其將將就就就, 不如重新出發

係

打個比喻 火三角冇左其中一樣野 個火仲燒唔燒得著

最簡單 只要冇左信任 佢只要講少少大話 甚至好少嘅誤會 例如講錯左同其他人嘅食飯地點 你都會好緊張 呀係咪出軌 係咪對我唔住

當然我都唔否應 時間係可以堆砌返信任一齊 但前提係另一半要有咁嘅諗法 唔介意 要好大嘅努力 去換取你嘅信任

甜言蜜語當刻是真的，只是過左有效期罷了。

係一直呃你 依家係時侯清醒
樓主比人擺幾年 然後青春冇曬

會係
食而無味
棄之可惜